前貧乳AV女優秀「全裸膠帶裝」 粉絲硬了

日本前AV女優木村都那(木村つな)今年2月引退後，轉型成視覺型藝人，在Cosplay界大放光彩，日前她分享近來再度引起話題的「全裸膠帶裝」，讓粉絲好興奮。

木村都那引退後改名霧宮天(霧宮てん)轉型為藝人，而4日她在《推特》分享近來引起話題的「全裸膠帶裝」，粉絲看到A罩杯的她做出這種高露出度的造型，留言「鎖骨、胸部、屁股的平衡超級讚」、「皮膚保養的真好」、「看得我心跳加速阿」、「難道又要引起風潮了嗎」。（即時新聞中心／綜合報導）

前貧乳AV女優秀「裸體膠帶裝」 粉絲硬了。翻攝自霧宮てん推特

年也曾流行過。翻攝自AGOシャン☆‏推特

前年也曾流行過。翻攝自AGOシャン☆‏推特

前年也曾流行過。翻攝自AGOシャン☆‏推特

近來又引起流行。翻攝自りみる推特

近來又引起流行。翻攝自りみる推特

近來又引起流行。翻攝自りみる推特

近來又引起流行。翻攝自なのあん‏推特

近來又引起流行。翻攝自なのあん‏推特

屌

木村豬乸原來引退左咩，咁嘅人都轉到型…
衰老後童顏女優

屌，我看緊什麼

cannot be unseen